（黃色經濟圈）健身奶粉

想問咁多位師兄，邊間健身奶粉店係黃，最好黃大仙區or深水埗區🙏

hk nutrition,罷過工

唔該師兄😘